香港人揸車可唔可以有啲公德心？

今日見到Benz SUV 女司機喺葵興地鐵站對出
小巴站隔離停車 原本都冇嘢
(小巴站隔離條線Double Park)

到小巴要開車BEEP咗佢一下都唔肯開車
全程喺度講電話
似乎等緊人喺地鐵站出嚟
佢有不停留意倒後鏡 即係知道小巴等緊佢

最咪小巴BEEP左5,6次 推前架車佢去側身
全條街望住佢再beep先肯郁車

究竟香港人揸車可唔可以俾多啲公德心？

利申： 嗰刻講緊電話影唔切相或者片

唔倒後撞架小巴已經算高eq

車牌呢?

我會長 beep
睇下邊個無耐性先

咁又點，就係想睇佢beep幾耐

小巴佬竟然咁斯文
冇長beep冇落去屌佢老母世界變

綠色小巴 同你等冇所謂

咁都得 你一個人頂住成車人
小巴有心可以用車cam投訴
架車喺中線停咗喺度完全唔郁

Benz SUV 女司機

唔係性別歧視, 不過我真係冇見過女人揸Benz係唔閪

女人
累鳩人

真

又係benz

呢個真

唔係話歧視.但係見過好多女司機係停左啲阻住人既位而佢自己係唔撚知自己阻住人

私家車不嬲大曬
等睇你畀人屌返轉頭

公德心 404 not found in hong kong

今日都見右線轉右轉緊時閘咗中線轉右，之後下個路口左轉一開二線位騎晒兩線行嘅仆街

關香港人咩事

自私到仆街

原理不嬲係咁
的士佬有客班馬線咪變禮讓好司機比路人過先
冇客仲唔beep你老母沖過去咩

On9 佢唔停咁前 停後少少唔頂住綠van出咪乜事都冇

關，香港人手車特別自私

手車=人格同頭腦

成班連登仔歧視女人揸車
真心類似塞住人地呢個情況
阿叔後生仔司機我都見過
但無人會擺出黎講